%&preformat-disser
\RequirePackage[l2tabu,orthodox]{nag} % Раскомментировав, можно в логе получать рекомендации относительно правильного использования пакетов и предупреждения об устаревших и нерекомендуемых пакетах
% Формат А4, 14pt (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 5.3.6)
\documentclass[a4paper,14pt,oneside,openany]{memoir}

\input{common/setup}            % общие настройки шаблона
\input{common/packages}         % Пакеты общие для диссертации и автореферата
\synopsisfalse                      % Этот документ --- не автореферат
\input{Dissertation/dispackages}    % Пакеты для диссертации
\input{Dissertation/userpackages}   % Пакеты для специфических пользовательских задач

\input{Dissertation/setup}      % Упрощённые настройки шаблона

\input{common/newnames}         % Новые переменные, для всего проекта

\input{common/data}             % Основные сведения
\input{common/fonts}            % Определение шрифтов (частичное)
\input{common/styles}           % Стили общие для диссертации и автореферата
\input{Dissertation/disstyles}  % Стили для диссертации
\input{Dissertation/userstyles} % Стили для специфических пользовательских задач

%%% Библиография. Выбор движка для реализации %%%
\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{%
    \input{biblio/predefined}   % Встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8
}{
    \input{biblio/biblatex}     % Реализация пакетом biblatex через движок biber
}

% Вывести информацию о выбранных опциях в лог сборки
\typeout{Selected options:}
\typeout{Draft mode: \arabic{draft}}
\typeout{Font: \arabic{fontfamily}}
\typeout{AltFont: \arabic{usealtfont}}
\typeout{Bibliography backend: \arabic{bibliosel}}
\typeout{Precompile images: \arabic{imgprecompile}}
% Вывести информацию о версиях используемых библиотек в лог сборки
\listfiles

%%% Управление компиляцией отдельных частей диссертации %%%
% Необходимо сначала иметь полностью скомпилированный документ, чтобы все
% промежуточные файлы были в наличии
% Затем, для вывода отдельных частей можно воспользоваться командой \includeonly
% Ниже примеры использования команды:
%
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/introduction, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/introduction, Dissertation/part1/main, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/part1/main}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/part1/main, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/part2/main}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/part2/main, Dissertation/references, Dissertation/appendix_code}
% \includeonly{Dissertation/part3/main}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/part3/main, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/part4/main}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/part4/main, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/contents, Dissertation/part1/main, Dissertation/part2/main, Dissertation/part3/main, Dissertation/part4/main, Dissertation/references}
% \includeonly{Dissertation/contents,Dissertation/conclusion}
% \includeonly{Dissertation/part1/main,Dissertation/appendix_draw}
% \includeonly{Dissertation/acronyms}
%
% Если все команды закомментированы, то документ будет выведен в PDF файл полностью

\begin{document}


\input{common/renames}                 % Переопределение наименований

%%% Структура диссертации (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 4)
\include{Dissertation/title}           % Титульный лист
\include{Dissertation/contents}        % Оглавление
\include{Dissertation/introduction}    % Введение
\include{Dissertation/part1/main}      % Глава 1
\include{Dissertation/part2/main}      % Глава 2
\include{Dissertation/part3/main}      % Глава 3
\include{Dissertation/part4/main}      % Глава 4
\include{Dissertation/conclusion}      % Заключение
\include{Dissertation/acronyms}        % Список сокращений и условных обозначений
% \include{Dissertation/dictionary}      % Словарь терминов
\include{Dissertation/references}      % Список литературы
% \include{Dissertation/lists}           % Списки таблиц и изображений (иллюстративный материал)

\setcounter{totalchapter}{\value{chapter}} % Подсчёт количества глав

%%% Настройки для приложений
\appendix
% Оформление заголовков приложений ближе к ГОСТ:
\setlength{\midchapskip}{20pt}
\renewcommand*{\afterchapternum}{\par\nobreak\vskip \midchapskip}
\renewcommand\thechapter{\Asbuk{chapter}} % Чтобы приложения русскими буквами нумеровались

\include{Dissertation/appendix_code}       % Приложение
% \include{Dissertation/appendix_draw}       % Приложение
% \include{Dissertation/appendix_materials}       % Приложение

\setcounter{totalappendix}{\value{chapter}} % Подсчёт количества приложений

\end{document}
